有沒有人認為需要到新加坡支持華記老闆楊官華

新加坡政府政治迫害華記可恥！
呼籲到新加坡旅遊的人 要到處宣揚華記愛國愛港的行為